# odessey

“Odessey HTS“ é um  cuja finalidade é o Controle e Acompanhamento de Mangueiras Hidráulicas e Pneumáticas, destinado à Manutenção e Inspeção. É um software que funcionará em ambiente web com algumas funcionalidades mobile